「面對現實」喂，打開你本passport 睇下國籍果欄

寫咩呀？
CHN ？
知唔知係點解？
China 呀
即係你係中國人呀

BNO

不要再說了

GBN?

GBR

Bc

祝樓豬下世再做支那人

國籍GBR

ON9

就算知道自己係中國人都唔可以放棄，要脫離佢

仲柒過台狗 人地係TWN

Portuguese

D

ff,造句練習
面對現實, 國籍係中國, 所以要努力爭取BNO平權
面對現實, 國籍係中國, 所以要屌柒中共既柒野
面對現實, 國籍係中國, 不過美國國力勁N倍, 所以西瓜靠大邊梗係親美
.......

樓主想叫人面對邊個現實??

其實只要大陸個13億隻畜牲死晒
中國人呢三個字完全無問題

AUS

本身我一直都覺得自己係中國人，但係我見到依個post，一打開個passport

我忽然明白，我係一個英國人，多謝你點醒我

勵志post

好想嫁俾巴打

Sor9ly 我係英國人

唔係 CHN 喎 ...

咁你係咪帶住本passport出世呀

你地好無人性
搞到樓豬要加刑

咁應該支持享有中國人同樣待遇,去日本呢類國家唔可以得香港有免簽

VUT

反共唔可係中國人咩

issuing country CAN
Nationality Canadian

樓豬望住本存摺個結餘係咪已經接受左現實要窮一世？

何必呢……

British

見你著react就知你on9 圖就唔補喇你話支那就支那啦

人上人

我揸bno架 sorry

「面對現實」喂，打開習近平d親戚 本passport 睇下咩國籍

美國爸爸

CAN

OP現出原形

BNO
點算好？

( Show Blocked User - 大佬彪 )

睇到樓主個柒樣
想問其實幾多新移民唔知香港有非中國護照嘅人多過冇非中國護照嘅人

MYS

美國人全球交稅都煩

BC

國藉係 British National (Overseas)

其實CANZUK仲值錢過美國籍

留名睇另類國籍巴打上水

美國仲有槍支問題

但九成都係 British National (Overseas)

但係本野寫chn嘅個個都想脫離支那唔想做支那人 冇人甘心做支那狗架

認清現實嘅就係 就算你班五毛狗都唔會願意做支那人呀

9成BNO但少於7成BNO only

British National (Overseas) 當自己做 British citizen ?

一個係唔值錢的國藉
另一個係值3000萬先可以移到民的國藉。

成班癩蝦蟆想食天鵝肉

British National (Overseas) 當自己做 British Citizen

終極 FF

冇European Union係最上面就唔好貼出嚟啦

我記得連登好似有人移左民去智利

aus

樓主CHN

國藉等級排名
British citizen > British Overseas Territories ( such as caymen islands) > Chinese citizen > British National (Overseas) (bno 同無國籍無乜大分別)

邊本？我同晚晚周一樣都幾十本護照

PRT
EUROPE暢通冇阻sor

揸BC 國籍係GBR

中國護照 = 中國人
英國及北愛護照 = 英國公民
特區護照 = 中國香港人
BNO = 香港人

想攞BC要有3千萬
想攞BNO要有時光機

希望遲啲快啲取消BNO 咪撚咁多人過到嚟

離題，0分

真係好懷疑樓上話國籍係GBR嗰啲係唔係真係GBR
BN(O)係GBN, BC先係GBR
Passport Code一欄下面寫GBR只係因為係英國護照

唔係做乜要搞獨立
我國籍係香港咪仲搞咩獨立啊

樓主咪其中一個

你做咩遮埋中間嗰行嘅 係咪BNO嚟㗎

5毛又開工啦 繼續攬著你既CNN啦

支狗見一個block一個

岩聽，各位巴打要努力移民放棄中國籍

睇到你寫時光機
好SAD

俾人老屈國藉梗係要撥亂返正

但係你個BNO真係同大陸喱本護照冇乜分別 都係咁撚柒

多謝樓主提我續bno

呢個只係CHINA強加於你，睇PASSPORT只係對CHINA屈服

Newyork其實生活點，見d人成日話shit hole

唔知wo,1歲就黎咗香港 ,不過喺果邊d親戚已經撈得好掂,家家都中上區買咗樓

依家每日150 隻蝗入侵香港
佢地有既野，"suppose"我都會有
但係係我有既野裡面，呢本野佢地一撚定冇

咁交稅係咪好煩，定係你"報稱"收入就得？

Code GBR
Nationality BNO

有FATCA,全世界多數銀行都會幫美國政府mon住海外美國公民D收入,唔好唸住可以出術

British Nationals (Overseas)
好過冇

冇passport

冇寫EU wor

美帝國公民

樓主講得好

遲啲先renew返

買馬耳他/希臘護照啦
仲移民大英帝國做乜姐
除非CANZUK 真係搞得成

支那狗

出世就有

居英權計劃?

PRT

仲以為可以好似的士佬咁報稱收入

其實都有方法既,不過唔想喺度講

GBN

一陣有 出現

有排都脫唔成
換定去歐洲又有乜所謂

其實97前嘅150都可以有嘅...

sorry樓主我唔係中國人

揸本二等公民bno就當自己係英國人 果然係中國血統 奴性

連境都入唔到嗰本算咩

GBP?
呢位人兄咩身份俾英國要保護你?

gbr

多謝樓主提醒 原來我唔係中國人

仲有, 而家英國, 連俄國叛諜都保唔住, 俾俄佬暗殺佐
做某D事有仇家的話, GBP保唔住你條命仔的. 真係要保命, 就只能搵美國.

喂喂喂樓主
家陣得你一個係中國人咋喎

澳洲
你呢啲就一世支那
可能你passport都冇 支共唔俾你走

開銀行戶口煩到爆

家陣回應番樓主者
樓主咁撚鐘意屈人做支那人

澳狗就過住

Australia

佢唔只美國籍，直頭係美國出世，一等公民

british national overseas
我係咪要接受現實

中你老母

bc遲下都冇

Canadian

GBR有咩問題？

英藉

BNO等於英籍？

我本來呢就愛國愛黨嘅，一打開本野呢

攞正牌

你話我叫自己咩人好喇樓豬

bc sor9

97前：人民入境事務處（港英）
97後：入境事務處（港共）

in god we trust

總之唔係中蟈人

呢度大把人揸BC
大家收返埋啦
BC撚果然最鍾意攞出黎晒

利申:BC

早排開銀行戶口，個職員問我係咪美國人
跟手見到仲有幾張表要填

中國人張鐵林系一等英國公民(BC)

明星移民的理由千奇百怪，只有張鐵林稱做英國人是為了國家

當然，任何一個中國人都 唔會想 / 亦冇可能攞到exclusively for香港人既二等公民BNO啦

USD
RMB
TWD
HKD

你系被選中既香港人

Dutch

BNO永遠都唔會平權
咪係到FF以為自己係英國人

揸開中國護照

CHN係邊 ???
嗚呀!!!? 原來我唔係中國人

正確黎講係cukc 多謝樓主提醒平權

一本British National (Overseas)
一本Portuguese
原來我點計都唔係中國人

NZL

多謝提醒

Portuguesa

呢個post 樓主就要話比大家聽佢自己得支那護照

加埋特衰護照巴打passport就黎多到可以當啤牌玩

樓豬97後？

冇特衰冇回鄉證因為唔係香港出世，只有香港身份證

人中龍
上世紀霸主嘅公民+今世紀霸主嘅公民

有右邊果本已經係人生贏家，BNO要唔要都罷

作為中國人我好自豪🇨🇳🇨🇳🇨🇳

我嘅現實應該比樓豬好

Hello

你慢慢做你既強國人啦

冇計，唯有獨立建國啦

好葡萄拎住外國護照既巴打
我呢D廢柴注定係香港等死

PRT 揮手區
話時話 prt+香港特衰 其實真係去邊都唔使簽證

寧願無國籍都唔想做中國人

打開張出世紙又唔係
咁我英國人咩，你都戇居既

去參軍

有Foreign tax credit呢樣野

脫咗歐你先同我講水
依家到你班BNO垃圾出嚟曬命嘅咩

平時比香港人笑有乜所謂
支爆個陣 人哋一拎本葡國護照出嚟
連登揸特衰護照個班要跪低叫聲人大佬

Chinese

CDN sor 屌你老母支那狗

好自豪

慘撚過中國藉

海外公民使唔使自己報稅？
Credit 好似月入少過8萬唔使交？

好奇一問
連登有冇人有日本國護照

BNO 同無國籍無咩分別都講得出

Aus

成個連登無個係中國人

我係意大利買野搞退稅, 人地都打country+nationality係HongKong.
返而有另外一間打China 係退唔到

拎BNO比泰國捉都有英國領事館派人關心下
拎特區？莫講領事館 連特區政府都冇人出聲
邊個似無國籍話？

中國身香港心
所以要努力將下一代變成香港人香港心

暫時有一個咁大把

認真咩，假設只係識英文,都仲會歐盟比英國重要d?

第一歐盟難保唔會有日散，第二最多咪畀你德法瑞荷留一個國家，個人會識既語言數量上同國家數量既需要上有歐盟護照未必比英國有絕對優勢。需要成日跨歐洲國家工幹或者識幾種語言既人另計

雖然英國江河日下，但至少用英語，亦比大多數歐盟國家好，巴打點睇？

好似之前有個護照post有人照過

右邊denmark?

我係一個被英國政府剝奪左居英權𣇈英國人

話BNO唔係英藉既人都on99
BNO絕對係英藉 因為你要履行所有英國人既義務，但最重要既權利就無左

所以BNO係英國二等公民

支持平權 但用世柒方法必死。

Issuing Country CAN
Nationality: Canadian

BC>BOTC>BNO>BOC>Chinese Citizen>Chinese National (Overseas)

而加想搞bno係咪照apply就ok?

Netherland

你都係我同鄉喎

以前有冇拎過？

冇

有機會你屋企人呃你
望望身分證首次簽發日期幾時 (括弧內)

即係之前冇搞過就唔搞得？

係

其實除左關員 出面有咩人識分英國咁多種國藉咩。

Australian

好葡萄

哇，你咁都講得出口

你條柒頭收返埋啦 揸本外國護照嘅一街都係啦 post都嘥時間

你慢慢對住個CHN打飛機啦

越愛祖国就越多外國護照

呢句真

明白了。

順便問下，自己同太太渣bno
但仔女97 後先出世
係咪佢地冇架
即係自己有都冇用啦

真係好笑 唔係英籍唔通係咩

唔明
括弧內既數字代表咩？

你係咪on撚9
2019 年仲問緊依個問題

想拎Iceland passport

身分證首次簽發日期
係簽發日期下面嗰行

關你撚事咩

係咪97年之前就有機會有?
97年後就冇?

所以你無BNO囉
算鳩數啦你

收皮喇樓豬你大陸西炸 我美國佬黎sor

共享支那榮耀啦屌你老味

死囉，原來大馬護照都咁勁，港特真係食撚屎啦

有其它passport又話你聽咩on9仔

97年7月前
97年內出世就97年9月

咁快啲拎出嚟啦
除定褲等你

馬拉護照其實都唔差

其實97前出世，渣BNO 的LOGIC上真係唔係中國人

出世果時係英治香港，而家97後香港變左共產黨管
除非英治香港唔認你，你先被逼叫中國人
否則一日有本BNO一日都唔應該叫中國人

你親生父母姓王，你養父母而家姓李，你都係王家的人。

所以唔該人地講身份時，唔好用BNO無居英權黎spin，無居英權還無，個定義上佢係英國的海外公民，簡單d講，住係出面的英國人。雖然呢個「出面」九成九係指香港，但身份就係身份，合情合理合法。

而家係97後中國硬係要塞本垃圾passport黎，又唔比人放棄國籍，咁其實係強姦要你叫中國人 but sorry , 一日有BNO 一日都唔係中國人，講完。

只係我本身係一個英國公民，你夾硬送一個中國人的權利比左我而已。

或者現實d講，bno係一班被英國遺棄的孤兒小朋友，唔比佢地返屋企。

而家住係共產黨香港屋企，屋主夾硬要你改跟佢姓，話比地方你住就係你老豆老母，要你歸宗

但仆街實情係，呢班孤兒係新屋度做家務搵緊錢比屋主，仲要比屋主送錢去自己鄉下救亡

同埋呢班孤兒係唔戒意你趕佢地走，只要你一話你可以唔跟佢姓，就可以跟番親生父母住番同一間屋

知唔知咩係身份認同?
我唔認同就唔計架啦
我今日話自己係美國人
你又吹得我脹咩?

話BNO 衰過特護果D
一定係97後出世, 一出世就注定做中國人
97前出世又冇BNO 果D 只係會後悔自己父母冇幫佢申請
唔會講得出咁ON9既野

有BNO 好提子，去歐洲可以排EU,我只能跟大陸佬一齊排隊

北韓 sor

特區護照一定係當中最低賤嗰本
只有中國護照賤得過佢

USA

.

BN(O) 去歐洲係唔可以排 EU 留意返

就黎冇分別
不用分得哪麼細

老豆老母太愛國，搞到我得特衰無bno

條友假膠刷存在感
本AUS passport 佢post 左幾次
驚人唔知佢有AUS passport
講緊BNO vs 特護, 唔關事都要哂一哂
映衰哂AUS passport holder

Relax D ,只係話沒BNO 的人比死更難受。咪同BNO vs 中華人民共和國香港特別行政區護照主題match

都係唔關AUS passport 事
想哂咪哂囉, 咁叻仔識投胎定靠自己都好
我真係好葡萄你

最衰我老豆，大英帝國子民唔做，選擇做垃圾英國流放監犯後代。所以好惨，無BNO。就係咁簡單。

露底了

多謝大英帝國子民捉字蝨，垃圾澳洲野人國學校教殘體字。永遠無BNO 地底泥 ,最憎我老豆

#metoo

咁學殘體字又真係賤過地底泥既
叫左你唔好係澳洲群班蝗蟲搶人d 奶粉啦

我一直讚有BNO 幸運，做到英國人，你一直屌柒我。我自己國家只係英國監犯後代，shame on, 而且我又放棄中國公民資格，人唔似人鬼唔似鬼。

冇申請passport唔係人？

bno

我都記得，果位巴打好似唔識講日文的，但老母係日本人

TWN>>>>>>>>>>>>>>>>CHN

要當兵 不了

連登全部都係BNO

大馬護照一直都咁勁，因為係英聯邦，東南亞同伊斯蘭又通吃。最緊要係五國聯防，同英澳紐星一齊互保，又同美軍一齊打阿富汗。之前佢地係有北韓免簽，唯一係本護照寫明唔比入以色列。

係就係china啦 不過唔係CHN咁解囉

US免簽

呢位巴打最痴線

絲打

樓主我們到了

樓主老母幾大？要唔要我喺美國呢度幫佢揾件洋腸或金山阿伯幫佢做過阜新娘等你可以靠親屬移民脫支？

賺幾億比我都奶共啦

我一千萬

大英帝國既子民

只係渣BC 嘅我都要拜你
渣美國護照去日本免稅， D日本妹有無濕？
利申：之前見過

樓主縮左啦？

果陣冇拎過US passport出黎退稅只係拎左BC

我個本好冷門

又做唔到中國人

明明大部分人都係CHN,但貼親既都係其他國籍

唔知係咪你群得新移民多
香港大把人外國籍
去台灣大把講廣東話人過關唔係攞特區

點多呀?入境處數字顯示有290,000人持外國護照,我當得一半人declare,最多都係580,000人

剩係加拿大都有30萬人係香港住緊
重有20萬通過居英權攞左英國護照
都重未計其他攞住其他國家護照的人
點會得咁少

當有100萬人人,咁都係大部分係CHN,膠都費時比,你用個腦諗下都知香港大部分人係攞特區護照啦,你拗呢點真心柒,我又唔係話全部香港人CHN

揸BC 退稅
好多日本人都唔知英國國名點串
提左好多次係U字頭開始
有次去U記搞退稅， 個職員俾埋部iphone我自己簡國名
但隔離隊美藉香港人就好快搞到退稅

So?
家陣係呢個post 個個都貼外國護照喎
無人想貼你個本CHN 護照ssss 囉

面對現實就係無人因為攞住中国護照而自豪呀
柒頭
收番埋你本中国護照啦
唔該

代表現實既少數派反而係連登佔據左大量既言論

現實係無人會因為揸住本支那護照而自豪而出post

雜總家族國藉表召喚
支那本護照真係賤過地底泥
細個印尼排華果陣，
支那縮到唔見縱影， 任由支那人被殺
雖然我好支持支那死多D人
但台灣派理軍艦撤橋
武裝威脅埋印尼， 華人被殺個情況先得以改善

BNO 英藉最少300萬
支那藉係97年後強行加上去
所以話最多係咪ON9
97前香港人係可以自行簡國藉， 中國同英國 都得

當年有班大支那膠拎支那垃圾Passport TIM （接近無用， 因為太廢）

姑勿論BNO國藉身份問題，有效BNO好似得番15萬